西環海濱插滿支國國旗

見到有支那學生係度自拍。之後「起風」吹左幾枝落海。但數量多，風勢一時吹唔晒。